Q:¿Cuál es la capital de España?
A:Madrid[or]madrid
Q:¿En qué año llegó Cristóbal Colón a América?
A:1492[or]mil cuatrocientos noventa y dos
Q:¿Cuál es el planeta más grande del sistema solar?
A:Júpiter[or]jupiter
Q:¿Quién escribió "Don Quijote de la Mancha"?
A:Miguel de Cervantes[or]Cervantes[or]miguel cervantes
Q:¿Cuál es el océano más grande del mundo?
A:Pacífico[or]Océano Pacífico[or]oceano pacifico
Q:¿Cuántos continentes hay en el mundo?
A:7[or]siete[or]Siete continentes
Q:¿Cuál es el río más largo del mundo?
A:Nilo[or]Río Nilo[or]rio nilo
Q:¿En qué país se encuentra Machu Picchu?
A:Perú[or]peru
Q:¿Cuál es el elemento químico más abundante en el universo?
A:Hidrógeno[or]hidrogeno[or]H
Q:¿Quién pintó la Mona Lisa?
A:Leonardo da Vinci[or]da Vinci[or]leonardo[or]davinci
Q:¿Cuál es la montaña más alta del mundo?
A:Everest[or]Monte Everest[or]monte everest
Q:¿En qué año terminó la Segunda Guerra Mundial?
A:1945[or]mil novecientos cuarenta y cinco
Q:¿Cuál es la moneda de Reino Unido?
A:Libra[or]Libra Esterlina[or]libra esterlina[or]pounds
Q:¿Cuántos huesos tiene el cuerpo humano adulto?
A:206[or]doscientos seis
Q:¿Cuál es el idioma más hablado del mundo?
A:Chino[or]Chino Mandarín[or]mandarin[or]chino mandarin
Q:¿En qué ciudad se encuentra la Torre Eiffel?
A:París[or]paris
Q:¿Cuál es el metal más liviano?
A:Litio[or]litio
Q:¿Quién desarrolló la teoría de la relatividad?
A:Einstein[or]Albert Einstein[or]alberto einstein
Q:¿Cuál es el desierto más grande del mundo?
A:Sahara[or]Desierto del Sahara[or]desierto sahara
Q:¿En qué año cayó el Muro de Berlín?
A:1989[or]mil novecientos ochenta y nueve
